澳洲女職業賽車手逆境求生， 轉行改拍成人片！

澳洲史上首位參賽 V8 Supercars 之 女車手 Renee Gracie ，突然宣佈決定退出賽車運動，轉而加入成人電影界，震驚當地賽車壇 ！

現年25歲的 Renee 接受每日電訊報 (Daily Telegraph) 訪問中透露，她決定下海出演成人色情作品賺錢，表示這是她迄今為止做出的 最佳決定， 並且此行動得到家人鼎力支持

Renee 雖然貴為賽車手， 並曾經出賽 V8 Supercars， 賽車生涯表面風光，但隨著賽車比賽成績未如理想，也沒有得到贊助資金。曾經 零收入 渡日， 又一度於汽車維修廠擔任技工， 最終賽車手夢醒， 決定到此為止

對於轉投成人電影界 : “這是我一生中所做的最好的事情。這使我處於從未有過的夢想中，我真的很喜歡。

“ 無論外界任何批判, 都無怨無悔。因為我賺了很多錢，對自己現況很滿意 "

自從 Renee 接受訪問以來，其網站訂閱人數激增 5000多人，該網站於上周公開。
現在，她通過在成人訂閱網站 上出售自己的視頻和圖片，每月收入超過 90000 美元

Renee 表示 : " 在頭六天內，我賺了24000 美元，那時我意識到此行業大有可為 ”

V8 Supercars 賽會 同時發表了一份聲明，說他們知道 Renne之舉動以及隨後的採訪，清楚地表明賽會 與 該前賽車手無關 (即係割蓆)

佢岩岩撞完車？個氣墊肉色既

Renee：身體自主

自從 Renee 接受訪問以來，其網站訂閱人數激增 5000多人，該網站於上周公開。
現在，她通過在成人訂閱網站 上出售自己的視頻和圖片，每月收入超過 90000 美元

咁撚好賺

副偈好勁

邊渣車邊做愛？比人屌到反白眼架車就失去控制？

如果行highway, 你架車係 tesla, 就唔會咁易炒。。。

唔好咁做，你會逆境變絕境，唔信我都信塊鏡！

Email都可以買樓，佢係澳洲本身有知名度就更加多人課金

有冇link

Link

碌9變波棍